%@P:exocorcp
\begin{myenumerate}
\item Voici 10 nombres écris sous des formes différentes. \'Ecris ces 10
  nombres sous la forme d'un nombre décimal.
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
\item $4,56-2,36$
\item $\dfrac{2020}{1000}$
\item le double de 1 centième
\item $\dfrac{220}{10}+\dfrac{20}{100}$
\item $3\times7,34$
\item $7,01+4,1+11,11$
\item $2\times10+2\times0,1$
\item $\dfrac{2002}{100}$
\item $2\times10+2\times\dfrac1{10}+2\times\dfrac1{100}$
\item 2 dixièmes.
\end{enumerate}
\end{multicols}
\item Range ces nombres par ordre croissant.
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
\item 
  \begin{multicols}{3}
    \begin{enumerate}
      \item $2,2$
      \item $2,02$
      \item $0,02$
      \item $22,2$
      \item $22,02$
      \item $22,22$
      \item $20,2$
      \item $20,02$
      \item $20,22$
      \item $0,2$
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
\item $0,02<0,2<2,02<2,2<20,02<20,20<20,22<22,02<22,2<22,22$
\end{myenumerate}